迖狗個狗字其實點讀？

狗

我讀狗

狗(ikea)

gau

第幾調